С помощью ExecutorService, Callable и Future реализовать многопоточную загрузку 100 файлов из интернета. В результате выполнения всех задач вывести их общий размер.

Ссылки на файлы для скачивания можно поместить в текстовый файл (разрешено использовать ссылку на один и тот же файл).

Количество потоков - 10-15.
